我深信一個道理 黃絲就一定係好人

藍嘅都係仆街所以希望大家好好分清楚黃藍界線
不幫襯藍店，不同藍絲做朋友，不幫藍/紅嘅公司打工。
一齊建立屬於我嘅嘅世界仲有軍隊

所以我覺得連登真係好有愛 好多手足

低能黃點睇？
我就係

你自己點睇?

我哋會包容！包括lunch哥，我相信佢本性唔壞
只要係黃手足就可以了

點解要負評呢？唔通你哋好鐘意藍嘅嘢？

黃唔一定好人，但藍一定係仆街

慳啲啦！黃嘅唔係好人就唔會黃啦人哋點都有良知

禾刀係手joke

我理撚得你咩人
贏到 幫到手 有助發展黃色風氣既
咁就係啦

BLK

啱係黃就得

黃衛兵點睇

咁話自己係黃但係食人血饅頭嗰啲呢？呃手足錢嗰啲呢？呃蝦條嗰D呢？

黃藍都係on99

2021年仲講黃絲一定好人
訓左年幾冇上連登？

無問題架

係黃就得啦我覺得係藍屍屈佢哋

你最on9

又玩極端化

想分化都唔係咁掛

你on9？2014已經分黃藍啦除非你想做中立

睇下你地班守joke先啦 真係笑話黎

我理得佢哋做咩啫係黃就攬

三國時期已經分黃藍啦
黃色袁紹，藍色曹操

底褲好黃

是旦啦

Block

樓主應該比人扮黃呃上樓屌屎眼然後出廢post玩極端化，下一步就係批鬥啲唔夠極端嘅人達到分化嘅目的

乖啦，夠鐘食藥喇

咁撚低級嘅引戰你都覆

cctoy咪係囉 唔啱聽就blocked 以為自己好型

其實你on9可以行埋一邊

傻9波台狗

真係悶啦
抹黑唔到就又玩極端化

block

引你老母

呢個應該係藍

on9 群埋大波man度都唔壞

你五毛啫

仲用好同壞依個二元對立區分，世界好多灰色地帶
有時條友話自己黃都係防人之心不可無
依度好多未出過黎社會既00後
真係唔係話黃就係好似聖人咁

你做唔到真黃 學咩人抗爭港豬就岀少句聲

Block你條傻9

大把黃既人私德麻麻

佢一開頭黃然後俾大波man洗腦

邊個走失咗隻狗？

簡單一個道理，黃比藍好
唔理佢本身咩人，理念大過everything

拉

唔通藍先係聖人？

點麻麻法？係咪有啲咩誤會呢

係

渣家軍已經唔係好人

驚呀？

腦殘藍扮低能黃

樓主都係低能

佢黃架喎有心就得啦

咪話黃都唔係好人囉

熱血公民係黃定藍
健吾係黃定藍？

左膠點睇

點解要咁講同路人

政見同人品係兩回事

blocked
Btw，條蟲好臭

有良知都壞？

熱血公民係紅喎
共諜嚟

藍

人哋有愛啫！本質都係黃

我淨係知 支畜同警畜就必定係仆街

唔覺囉！手足真係好好

睇下真黃定假黃

我真係block你

自己回自己，唔記得轉 account?

真 暫時仲未見到啲有創意嘅
係咪冇請到王祖藍做首席創意官

有冇良知我唔知啦
我就知佢良知係選擇性

同埋佢屌龍門喎

咁你覺得龍門係咪好人

啱

紅㗎 百痴

假黃起碼都扮下

假膠分化撚 拉

你損失

我寧願幫藍絲含撚奶腳趾甲都要鬥黃屌鳩你

負評上一頁

引戰post, 拉

哈哈哈好撚好笑

負評係俾你個弱智仔 唔係俾你講嘅野

佢哋之間有誤會啫搞清楚就得

相信你都係一個好人

咁關我咩事

知你驚啦

不幫藍/紅嘅公司打工

搵藍絲錢用落黃圈有咩問題?
又想反Eason試當真?

頂，㩒錯正評

引咩戰？都係講事實

你分化

黃陣最撚弊既係有豬一樣既隊友
藍陣反而一大堆有權勢既人帶動

返去食你嘅美心啦

本性善良

Sor9ry 唔知幾耐冇食過

你幫人哋提升生產力呀傻9你搵得人哋幾多錢啫

有幾豬

真

信你就奇

Lunch藍嚟

咁唯有解block

On9先做埋block block block 呢啲咁掩耳盜鈴嘅嘢

點提升生產力?
唔通黃絲睇完試當真就去幫襯M記睇TVB?

唔好美化 你咁樣會好過啲 一樣米養百樣人

鬥黃仲唔撚豬?
未出陣對敵已經鬼打鬼

我見佢成日搞和你lunch

有機會

咁你係藍絲

都係擔心手足安全啫

我黃到金先

又出埋呢啲鳩post扮極端On9 黃
收皮啦

唔係好人果啲
掟火魔都係藍

真 block完又要睇

無國界之軍？

你唔係深黃就唔俾人係？你都幾撚好笑

你收一收皮

我唔知，但係藍就一定係閪人，生仔冇J，生女冇閪

Yellow force

黃藍大和解好耐啦，達叔都大把人rip

藍絲一定仆街，黃絲唔一定好人

睇完樓主個post正能量多咗

唔通日日放負好咩
放負就係五毛
藍屍而家都話自己係"正常人"啦

唉 心灰意冷

黃絲有良知

放負嘅一定唔係手足

屌你真癲定假傻

你係低能姐 唔係黃

一開頭黃咁即係依家藍啦 咁包乜嘢容

你低能左d姐
都係好人來既

咩呀。。。上次佢先係popcon 悼念手足

其實黃 好可能只係因為理性知道邊個制度先有長遠利益

唔入歧途，我哋應該拉返佢岀嚟

珍

推

又block一隻引戰狗

你我啦啦block人，似你引戰多啲

聞到PR 陣除
呢個POST 有濃烈嘅PR 味

你個身有濃烈嘅分化味

唔係分化，黃絲真係好撚多仆街
反而有d老藍絲對人好好
(工作上)

點仆街法？

哈囉樓主

樓主引戰

拜拜樓主